巴絲最鍾意伴侶錫你邊到？

錫嘴

錫我個西

jer

男人冇㗎

耳仔

嘴

腳指

十二指腸

額頭

屎眼

錫春袋

你地d癖好都幾特別😅

手背

我都係

眼

錫眼珠？

佢合埋眼 之後要輕輕溫柔地錫落去

下次講清楚d

有眼屎

淫底

頸

成班單身開post幻想有伴侶錫

一樣

一樣 仲有額頭

ff下唔好咩

鮑魚

額頭靚先好錫

背

大脾那

全身 好似啄木鳥咁由頭錫到落腳指尾

錫腳指

牙縫三角位

肺

有痰

額頭 好溫馨

頸 耳仔 錫完好骨痺

我最中意條女 奶我粒lin唔知點解好撚敏感 有時覺得仲爽過含撚
跟住 打茄輪

我自己就都好中意啜lin 啜到D女粒lin凸撚晒好正
但有D就中意我吹耳仔 同錫輕錫頸 同埋整咖喱雞 初戀次次我咁樣佢已經high到濕撚晒
之後有一個勁中意我奶西 特別係啜佢陰核
有個中意我奶佢全身 包括腳

波

肚

鼻哥窿

錫耳仔 我會叫

ff王出現了
你根本無女 唔好再咁啦

咁得意

肝 有時會奶埋我膽汁
正 諗起都扯址地

袋底一定最舒服

屁股

額頭，耳，面珠肉

鎖骨 調番轉都係

鎖骨控

頸呀耳呀

一錫條女耳背， 後頸佢就叫同軟哂
絲打係咪咁？定人人唔同位？

唔鍾意比俾人錫

但鍾意錫人
鎖骨、頸、大髀

嘴同頸

舌頭

錫乳頭

錫我碌鳩
啜我D精

耳仔

次次錫完都會起雞皮

有幾多係ff

冇話特別鍾意錫邊

但錫完額頭再鼻尖對鼻尖個下哄住sweet到糖尿

最鍾意條女打茄輪個陣輕輕咬我條脷同唇 試過真係返唔到轉頭
仲有就係啜我條脷或者我啜佢 真係好爽

試過吹佢耳仔加奶佢耳仔 跟著搞到佢大脾發晒興

不過已散

嘴
其實嘴都可以玩好耐

頸
好痕好敏感，一錫頸就覺得佢暗示想要，因為平時出街呀搭巴士呀唔會錫頸嘛。同埋我覺得呢個係女仔既「性感掣」，開左掣就會想要

額頭
錫完之後摸摸頭，好有愛:

腳
佢好中意玩我對腳 會一路讚我靚讚我乖，一路由腳趾錫上大脾內側。因為佢好中意欣賞我對腳，所以我會非常滿足同自豪，好鍾意